Linus 話將superchat 五倍課落GME 到，仲即場打比老婆表現跪玻璃

係咪佢咁樣講所以先有成萬蚊美金superchat
如果平時開個live都有咁多superchat真係fatfat

38分
打俾老婆手都震埋

廢話
如果你有睇就知
佢有講過原本預可能比平時多兩倍左右
點知多左勁多 要set cap

Ok I will talk to you later

連登仔同屋企人解釋咁

Later: why? Are you damn out of your mind?

痴線佬玩咁大

找數